大家食過最好食及難食的醫院飯

我講的是病人飯
唔係canteen

唔明點解有的人講到醫院飯狗都唔食咁

可能屋企本身煮食都偏少少淡味
我食醫院飯覺得食得落口而且好enjoy

細個成日入某醫院，我都唔記得左點解有次阿婆可以幫我R到一碗叉燒飯
明明果次我應該要食粥...

開呢d post想人有應都幾難

只住過QE
午餐啲餸好似烚出嚟咁
不過當時覺得好餓, 係咁食...

煮過港安
好好食

QE好難食
法國好食好多

荃灣定半山 私家一定好食

醫院不嬲要少油鹽糖 煮到透先出

威爾斯 次次都係入佢
最難食既係碗粟米粥 真係好難食
但係我每次都會食曬
因為大部份時候一入到去就NPO冇得食
我覺得病人食個啲應該冇話邊間醫院特別難食
我估去到最極端咪又係粥

我住法國 食過梅菜蒸鯇魚
唔差 不過等左成個鐘先送到病房

Ok

那打素 既油脾同沙薑脾唔差 仲有奶油南瓜雞柳都ok
羅漢齋最垃圾

伊院
朝早個粥
最好食係個包同鈣思寶……

每次一吊水就無得食野
吊完可以食番野 你就會覺得個飯係全世界最好食既飯

細個食過廣華好好食 跟住早幾年果次再入去 好難食

細個同大個口味都唔同既

瑪麗真心好食

之前係養和食啲野唔錯 幾好味

公立果D狗糧都不如，私家就睇咩餸

浸會個塞米班塊堅好食

有次入病房見到有個病人食緊碗綠色嘅粥 見到都無胃口

那打素肉餅好食

best:瑪麗雞脾米線 好似係
worst:瑪麗粥水

聯合個碗肉碎粥水

其實ha個碗粥幾好味
成日見人食晒

廣華唔同味既汁蒸魚柳 全部都極難食

法國醫院煎三文魚